高調樓爆區之樓爆房屋台

竟然真係開房屋台
下半年都樓爆 開定到時慶祝樓爆
高爆淡友係時候上水啦

唔係高調樓爆升咩？

不如admin唔爭在開個歐遊台比大家

咁咪要等半年 ？ 你點確保佢地呢半年無比班低置仔撚死